蘋果live有社協狗同醫生辯論！

個社協狗柒到

個醫生好撚型，直接屌出聲話點解要黎香港團聚

其實公務員都好撚煩

個社協狗點佢點兜

push

lm睇

醫生真係醫生，句句有point，個社協狗兜得辛苦到

個社協狗係咁講問題咪出係個政府到，唔係新移民
咁麻煩政府cut撚哂新移民先啦屌

痴線，個醫生做哂research

董建華講既野都搵返出黎

明眼人都知問題最大主因係個醫療系統應付唔到咁多新移民人口
咁都要拗肯撚定個腦有問題

無新移民社協狗仲邊有工開

社協狗要問政府拎FUNDING養自己MA

醫生只不過一字一句講緊事實

講得好撚中

社協大佬係民主黨高層蔡耀昌
欲滅社協,先誅飯民

香港班社工大部份都走火入魔痴哂線，冇諗過問題既根源

我睇唔透個社協狗係真心離地定係收左錢

個醫生屌打社協啦

高質LIVE

我平時都好少睇蘋果live，但今次真係好高質

社協狗身後係一堆靠外來人問政府r 資源的飯民ngo

左膠都係掛名係飯民ngo出糧

左膠既立場點解永遠都有益於共產黨？
香港又好 外國又好

如果一個地方要靠新移人來補充人口，咁明顯個政府有問題洗緊本地人血
一個地方真係咁美好，個個安居樂業自然會生仔，咁樣先係正確同長遠解決人口政策既方向

個社工似離地真心膠

因為以前D人高質來囉
個社協仲話點解以前得
而家唔得

但佢瘋狂偷換概念

何喜華班仆街……

推上熱門

lm

多大陸人政府會狂隊資源
社福界會有大量高薪管理位出現

個社工真係ON鳩

得啦得啦團聚咪上去團囉屌你死社畜

個醫生睇落好嬲

人哋個腦不知幾清醒
冇新移民佢地幫邊個 點申請經費

醫生真係醫生
講野好清晰

不知幾精

佢自己分分鍾係個NGO CEO 人工高到你估唔到

你估社工真係鍾意幫人 為錢JA

醫生好屈機，先破後立

班社工真係剩係識捉D細蚊仔衰十一

果然係醫生

有時真係唔怪得點解D人話要讀多D書
講啲野真係有道理,同埋好有條理

只係因為社協狗根本理虧在先

條柒頭社協狗淨係識兜，問極都唔直接答

屌，個社工成日非黑即白，窮的確唔等於100％會用公立服務
但窮人一病就的確只睇得起公立，當中係關係存在，唔通窮人唔會病？

黃醫生講野好吸引到我聽

點解主持唔同佢講上年over過每日150個名額

社工同黑警無咩分別

同埋班友無咩腦 係又睇唔係又睇
一般傷風就咪撚睇啦
最終都係靠自己好

屌咁快就完架

社協狗咁大愛比埋間屋新移民住啦，住屋係基本人權啊，理得你間屋會唔會比人逼爆，大家一齊有得住先最緊要ma

社協彭生講嘢完全無point

佢都要供樓架

9點開始

我一開始就睇，45分鐘唔夠喉，想睇個社協狗比人屌到無聲出

牙蘇仔同神科畢業生比
即係叫架的士同gtr比啫
梗係比人狗咁撚

其實都無咩聲出，講來講去都係「團聚係人權」、「團聚係人權」、「團聚係人權」，黃醫生講乜，條賣港社工都係應呢句。

啱啱醫生話香港就好似架lift已經滿哂人
社工狗話可以起第二架lift
係你收埋咗塊地 定起多個香港?
on99

真係好精彩

條撚樣社工

一尾話150唔一定個個病

條仆街根本理虧。都已經無係住屋教育交通負荷針住佢嚟屌，今次debate，單單醫療資源呢樣嘢已經駁唔到
大陸狗，求死返去偉大的強國做習大大子民，唔好咁屈就落嚟小香港，支那人走難落嚟香港根本係叛國

我去澳洲 移民
都要有分啦
除左要有專業牌加分
年紀都有分加
40up 係冇人要
仲要考ielts 要7.0

仆你個街 單程證d 垃圾
咩都唔洗就可以enjoy
香港用150 打返黎既成果
之後日日話蝗國點點點
噤未死返大陸囉
dllm

點會唔知
最清楚就係佢哋
新移民Case係佢哋收入來源
又可以幫政黨拉埋票
佢哋為咗自己利益
係一定支持人口殖民

呢d都出來辯論
左膠係咪弱智

所以應該係真心離地想黎幫啲蝗蟲開脫

一直唔明點解社栛狗會話家庭團聚係人權？
依家有人夾硬拆散中港婚姻？？ 你自己簡娶個大陸妹個喎？ 點解可以將唔能夠一齊住嘅責任賴落其他人到？ 點解你娶個大陸妹要全香港陪你埋單？
家庭團聚係人權真係難聽過屌你老母

因為團聚係人權
就算全世界幾十億人嚟晒香港住
香港人都一定要接受
因為團聚係人權

真係好想兜口兜面屌柒佢

左膠ngo高層人工高
仲大把左膠妹做肉便器
成班係古惑仔

呢堆蛆蟲必須死

吃𥚃扒外
面皮厚到

大灣區咁好咪上大灣區團聚囉屌

On8 Channel - 王岸然頻道
【家庭團聚與人道人權無關】

談人權，特別是國際人權標準，離不開三大人權公約，分別是《世界人權宣言》（1949）、1976年生效的《經濟社會文化公約》、《公民政治權利公約》。新年期間，筆者特別細閱這3條公約，均找不到一條條文說「家庭團聚」是一種人權。依此為據，筆者推論「家庭團聚」並非國際公認的一項人權，也不是《基本法》給予港人的人權，因為上述的釋法，只關乎居港權利，並非說「家庭團聚」是一項人權。

人道理由呢？同樣是沒有依據的。人權公約中的人道立場，針對的是殘忍或侮辱的待遇。當年大量越南船民到港，政府只把船民禁閉，與社會分隔，營中生活待遇不佳，也被國際指控不人道；但當年港府對港人包括新移民也照顧不足，數十萬人還居於木屋、艇上或是九龍城寨這類不人道的環境，結果也是不了了之。國際之間的人道救援，指的是救死扶傷，人道從來是指對生命的保護，與「家庭團聚」毫無關係。

人權宣言及公約只是說「成立家庭」的權利應予確定或保護。依此為據，香港政府從來沒有支援過香港的年輕人成立家庭，基層青年不獲公屋、不獲假期或其他生養津貼，對香港人自己成家立室也沒人道支援，反而把資源用於支援外來的家庭團聚，如何說得過去？

SAD BUT TRUE

個150人 大部份都排公屋窮撚黎 唔去公立仲有邊到睇

彭鴻狗

杏林覺醒成員
唔怪得
少有嘅關心社會政策嘅醫護組織

醫生擺明係社會精英,有得贏咩

真 我有朋友同兩個舅母都係社工 黑心底

陸浩

社協不代表社工界

劃清界線先

個人利申：反對無止境輸入人口

就算有錢又點
有乜大嘢好多掟返俾公院，車禍意外第一時間又係車去公院，除非咁囉，紋身紋話永遠唔用公院資源，急救嗰陣唔理你，咪唔計你

屌，人地個醫生講野
全部有推論落去嫁
個社工收皮啦

睇到好撚嬲
隻社協狗講野仲要好似唔正
佢係咪都係大陸仔嚟

不過段片 未介紹之前真係知邊個係醫生 邊個係社膠
黃醫生個樣真係正氣好多 個社膠真係又虛又陰濕

社工大部分都係仆街嚟，只係為份人工。
仲要依家好撚多社工啲名都係大陸拼音既串法。
成日要同社工做野，見撚到佢地都眼火爆，屌佢老母

黃醫生KO左隻左膠賣港賊又點?? 聽日又有150隻大陸狗落黎洗腎、輪公屋、咬老綜，土生土長香港人交稅就係用黎供養班廢柴

咁好多野都無可能即時有效既，黃醫生都要帶出到信息先多啲人討論，起碼而家唔係淨係得連登仔後生仔係到講，而係有啲專業人士出聲，數量都唔少，咁先可以引起社會關注架嘛

推比多啲人睇

民主黨 = 共諜

隻社協狗講野無point 淨係識話人權 lift爆晒叫啲人唔好入嚟個比喻又話理解唔到 咁撚蠢就咪出嚟獻醜啦
唔應該淨係cut150個 應該趕走晒以前150個落嚟嘅貧窮户 無技術無錢學乜人移民 無供獻憑乜叫香港人養佢地班蛀米大蟲

天輪之樂>ALL

最緊要係就算持消極態度都唔好潑人冷水，長他人志氣

隻支那狗咁吠真係好無面

支那狗比d實力佢睇啦，痾番篤屎先啦

呢排最開心既係有一大排專業人士出黎反對150
真係比起一大班後生講有用好多，醫護人員講政府無仇報

個醫生講咁多數據仲講針對？ 正常人都理解到嘅野....畜牲唔明應該正常

個醫生都幾忍得笑，聽到咁多咁荒謬嘅說話，仲可以心平氣和咁同隻狗傾計都好難得

對於中年/老一輩黎講同埋醫生講野應該比我地啲網民講野有效
應該會入屋啲先囉, 相信呢個係個好開始黎

條撚樣係咪大陸仔黎架

講到所有問題係咪都來自150嗰度 , 醫生用垃圾嚟做例子 , 真係好傳神

好想幫個醫生含

撚狗咁撚

隻社協狗柒到

推

根本無得駁
黃醫生係講事實
隔離條柒碌真係鳩嗡

今次連香港嘅專業人士都出黎發聲，你地班港豬可唔可以醒覺

支持整多場香港革命

又係黃任匡

睇呢啲好過睇隔離啲出軌post啦

字字珠璣 句句有力 打到個社協狗無還手之力

道理係自己果邊，真係唔洗靠惡，唔洗大聲，就咁講出黎個效果已經好好
好欣賞呢位醫生
立法會應該就呢一個議題有咁大搞咁大，呢類議題拉市遠比財政預算案去搞事有價值得多，不過而家得堆泛民係入面，諗都唔洗諗

你估個社協狗唔知自己個邊無道理咩
就係知道無道理先要用呢啲歪理嚟同人地"辯論"博人地中伏

屌你老母25:52話咩大陸窮閪仲要單親黎香港後佢地下一代會搵工脫貧，屌咁撚多香港人夠有工打啦咪一閪樣，等咁撚染耐香港都變撚哂啦垃圾

得一個原因
共諜
用嚟瓦解個社會

睇左一半 個社工講到新移民用醫療服務唔多 話佢地仲後生 而家用得最多個班人係65歲以上

唔好講新移民多唔多病 生仔都係用緊醫療服務 入一入大西北醫院產科就會知 好多都係啲講普通話既孕婦 啲新生bb媽媽個名 好多都係拼音黎 淨係用你婦產科服務都好影響香港人啦

利申 係大西北醫院實習過

讀緊社工 都有幾多內地人
佢地話內地社工唔普及同辛苦 所以先去香港讀

個社工講野好官腔
成日避重就輕黎回應新移民問題

根本新移民先敢生仔
生完一件又一件即刻上公屋
本地人？
得閒死唔得閒病 日日做到隻狗咁
唔好講生仔
香港政府泛民有意逼死香港人

社協同社工有咩關係？

其實黃醫生聽完呢個point之後已經駁得好好，以20年前開始150單程證證策計，10年前既人就係而家用香港啲資源，個社協狗就一直偷換概念話新移民年齡中位數比睇醫生既人既年齡中位數低黎解釋，但根本10年前個班新移民而家個年紀咪就係正正係而家成日睇醫生個班人既年齡中位數，再加上大把人衝落黎睇醫生，姐係短期逼爆人加埋長期都會有愈黎愈多人。
要解決呢個問題，首要咪cut左150先，解決左短期問題，再用返社協狗個句，社會討論點解決已經造成左既長期問題，令到呢個問題唔會再惡化落去囉。

無新移民,社工點做case
一家新移民已經做到跑好多範數
個呀爺係長者
個老母係婦女
個老公係低收入人士
個仔宜家係兒童組,第日就變青少年
一個家庭至少3個細路

咁多條數可以做, 仲點會放過

王醫生偷偷地用垃圾比喻新移民

個態度已經睇得出
個賤種社工成程笑笑口, 個醫生嬲到完個陣都仲諗緊野

一定要cut 150個
最好送走埋之前落嚟嗰啲去大灣區
中國咁強大，咪再黎香港啦

左膠禍港
社協食屎啦

呢個真係要拎出黎debate 屌柒佢老母

深圳上海北京都有戶籍政策啦 幾多外省人落戶係需要控制 唔係啲資源點樣分配
林鄭條仆街人地都未講點樣去檢討 就已經老屈緊你不仁不義 又咩紅線又咩阻人團聚

你老母你大陸夠膽取消戶籍政策 香港一日一萬五千人又有咩所謂
真係當香港人係契弟

又話香港屬於大灣區 但又要落黎香港先團到聚
其實我唔係好明個邏輯 如果九龍同新界唔洗團聚
點解香港同深圳要？

黃醫生啲比喻好到位 勁！

其實呢啲dabate真係要搞多啲，同埋唔可以咁溫和，一定要大家互屌

新移民帶黎既問題講左咁多年
條傻閪社移狗仲係度拗拗拗
仲係度講咩新移民年齡中位數低過香港十歲
你老尾個個鄉下佬係大陸食屎食左三十年，你覺得佢會健康過四十歲既香港人？
再講，大部分黎香港既都係窮撚，呢啲窮撚唔用公立醫院用乜鳩，$400屋邨診所診金都俾唔起啦
醫療呢個範疇邊有得拗呀傻閪社協

但其實最恐怖係佢地心入面清楚明白醫生講既所有野
又知道自己講既野有幾on9
但又唔知收左幾多錢
香港多得呢啲賣港既人唔少

有幾下睇得出黃醫生其實有d激動 ，醫生真係醫生，思路好清晰，但唔同嘅係佢冇d上哂位嘅醫生咁離地

賣港同救港嘅分別

黃醫生

醫生書都讀多過班撚樣啦

個醫生好撚型！

黄醫生情理兼備句句中POINT

睇咗一陣已經唔想睇，右邊條友完全講垃圾，尻噏扮專家

睇到黃醫生講到眼濕濕
屌個垃圾社工有少少口音
都唔知佢本人係未新移民嚟仆佢個臭街

咁你地又唔好係咁鬧個社工 無佢，點會令大家知道原來係香港講純正廣東話嘅人都可以賣港賣到咁離地

個社畜個腦真係裝屎
講到第二部lift話變就變到出黎
第一部lift爆晒都仲可以入 諗吓都知自己唔撚make sense啦

「A level 3條A」 vs 「會考fail」
好明顯.........

痴撚線咁夠姜出面屌鳩高層
真男人 型撚到

其實好多醫生都好貼地 前線既就算係去到顧問醫生級數好多時都要落場睇專科門診,巡房,做手術,依家個班留係公立既出到去分分鐘做到星球人有突,只不過係講緊真心為病人服務
離地個班係轉左做行政既醫生(唔洗做前線緊係可以口響響)

社畜真係社畜 d point完全垃圾

個隻狗好黑人憎

根本香港就唔適合用移民方法黎到增加人口
香港本身已經細 最多接納到700萬人口
政府唔用免稅等等條件 去鼓勵人生仔，反而每日150個黎加重負擔

共產黨咪就係左派(原意)

左膠最大缺點就係唔湊米氣

中共係極右

大陸係弱肉強食嘅世界

醫生唔做公醫出去都大把世界
洗撚比面班垃圾

似得社蓄要出賣港人利益比新移民
先meet到社署每年接case限額

佢地自己有利益啦當然
每年NGO做善事搵幾多錢

同埋社工每年都要接夠社署要求一定數量既case

食屎啦你班垃圾社工

根本香港就係要迫走哂窮既香港人 有錢既可以買私樓 玩經濟 有病既睇私家 將資源排哂比班賤種蝗
窮既香港人就排一世公屋 再削你綜援 迫你住貴到仆街既爛劏房 等班低層香港人走既走死既死
反正香港人點抗爭政府根本唔洗理 影響唔到佢地 過多幾十年將香港直接變大陸

推 社工冚家產

無啦 2047年都正式變返大陸
依家樓價咁高 正常香港人唔生，150個溝淡香港人既人口比例
就算點反抗都無用
上年政協報告都無左一國兩制 港人治港

好感動
香港有個咁嘅醫生

唔好廢啦
個醫生高考全A*先入到
社狗呢？有堆BC都做到啦
邊有得鬥

痴撚線要人證明你老母係女人

社畜要b?
Al果陣好似e同d就夠入 聽講好多後門狗

咪係囉，班友叫佢寫罐頭report已經maximum，仲叫佢debate，根本就唔公平

呢個問題十年前已經開始浮現
係要去到今時今日，承載力爆晒煲先拎出黎講

希望巴絲繼續關注
香港班大愛左膠一直以黎有份累死香港
係時候搞大佢，繼續將呢個議題發酵

條賤種狗不斷迴避部電梯爆滿呢個比喻
其實呢個比喻真係好貼切, 目前根本已經負荷唔到
你要起多部都唔係即刻起到, 佢一路迴避不斷放人入來但已經再冇空間而且唔係一時三刻解決到呢個論點

希望社協狗仆街死

屌你老母賣港賊

中共滅亡之前呢啲情況都唔會有改善，所以大家努力搵多啲錢，有病就去私家醫院診所，更有錢就移民早走早著

黎左既趕唔走
唯一可以做到既只有CUT人

無止境咁150,到1000萬人個時香港真係會陸沉

不過2000到依家，舊個批新移民都開始落地生根
堆00後，10後，勁撚多講蝗話

過多十幾年，廣東話就會變劣勢

有個社協狗負評

以香港嘅土地，容納600萬人已經好迫
請立刻停止新移民政策

呢個真
零邏輯

今時今日我絕對認為可以兜口兜面講係要歧視佢地，大佬而家我地俾人刻意殖民刻意唔理本地人既死活刻意侵略緊，香港完全係戰爭狀態唔需要同敵對國家講仁義道德，唔駛怕俾人話咩法西斯就停手俾人老強
況且而家對面國家既人種係唔會同你講道德道理，仲噁心到表面同你血濃於水，實際就當你新疆西藏人咁當你次等人無時無刻想搞你同你既下一代

整多部lift 屌你老母

我地對支那人嘅歧視係源於過度厭惡，而唔係無緣無故嘅歧視，所以絕對合理

幾廿歲人都咁撚on9，真正浪費社會資源就係佢呢啲。

失業廢青比人打到流血入廠，大家都係三十歲，一個失業，一個做醫生，都係受香港教育

唔推唔係香港人

但做到條仆街NGO 咁高職位隨時高人工過醫生
正仆街黎 UNUN腳輕鬆賣港

香港社會好尊重醫生呢個職業

睇曬成條片了
佢老尾格仔衫條友真係相由心生
係咁笑都唔知做乜
現實見到真係會忍唔住打柒佢
睇到啲數據真係好嬲
根本當香港人撚狗咁撚

等緊個臨界點爆

做社協果然要賣埋個良心

人手置頂

Push

人院一定有得讀
其實點解社工咁離地？

唔好侮辱讀書人
社工都有學位 係佢自己揀做狗

條社畜狗好清楚支蝗先係米飯班主

一個醫生 發言高質過大部份政客

成班連登仔咩都唔知就亂屌
個彭生一睇就知係老屎忽
有邊一行既老屎忽高層唔係離地
你搵個醫管局高層黎辯論，咪又係離地到仆街
到時連登仔係咪又要鬧醫療界？

PUSH

其實醫生呢種言論8~9年前已有, 不過入唔到傳媒同政界

離地？
你邊忽聽到離地呀？

跟本個社協就係幫支那人殖民
人地不知幾貼地